點解星期六日無狗仔會

點解星期六日狗仔可以休息
唔駛開記者會交代調查情況嘅？
明明林奠嗰陣係話日日㗎喎
記者會都可以五天工作㗎咩？
我地市民係日日都有努力爭取民主㗎喎
唔好同我講星期六、日通常都會有大型示威活動，
所以人手不足
開記者會嗰班高級狗都係匿響冷氣房碌IG 啫！